毒撚通宵秒回

lm

唔小心搶左1001

到

又冇

睇咗條legislation 10 次先明佢講乜
我好崩潰

我屌 真係唔記得左

下次會唔會加句 所有人好啲？

燥咗

你好慘

佢抵俾你嬲

我都覺

咪咁

建議唔好

1001呢

佢已經係到

肥牛係邊個

雪叔

係冇我bye唔洗挽留

屌

佢已經係到[/quote]係冇我bye唔洗挽留[/quote]
有啊

喇

星

大師快啲返黎

大師已下線

召喚大師

我愛你架

醒

嗨

4個鍾先一個cycle
點都要連訓4個鍾

做幾年野 馬實個大佬 叫佢推薦你讀management 話想做管理層

唔好再吠啦

八個鐘都好眼瞓 我諗我係10個鐘一個Cycle

直接apply 行山MT啦

雪仔

我信呀

食咗飯未

笑死我

食lunch未

未

仲唔食等幾時

收工

???

收工先食

佢做姦情啊

做姦情部管理層

開工

食飯

上 一上水然係深潛

真心咁樣做 有用

呢個真係同意

扮工既扮工 讀書既讀書 偽毒既偽毒 好少見咁少人講野

歡樂今宵 虛無飄渺
再沒餘地繼續纏繞

等緊收工

咁忙

知咩事啦

你咪偽毒

我都係

談情一世 發現願望極渺小

原來我坐後備座

但我係到喎

好悶

留下一點 距離回味猶自心跳

還好

歡樂今宵 虛無飄渺
那樣動搖 不如罷了

關愛座

係咪有啲咩誤會

批鬥座

可能你係佢個list到但係佢個心到

我悶

關懷我這個智障

不悶

好

總有天會等到好天氣

請你不要阻我喜歡你

平凡像我這一種

唔想就咁完

返黎lu 睇緊最後幾分鐘

慣咗

可以點 有時唔到你話事

啲人同個miss屌曬鬼 話退得學費未啊屌你老尾

咩嚟

依首歌好中
一個自愛也好 越對我好 越需要控制我反應

上堂嗰啲live

終於有我份

下次要叫齊人😘

終於溫完書

係

二十世紀越大越怕為情犧牲

好聽

逼得太緊

悶死未

點解你可以咁屈機

抱抱

咩事？

悶開

聽日22號la

又過一日

每過六十秒，就有一分鐘過去

有你咪唔悶 遲左睇 睇左半個鐘就完

你估下

我小丑嚟

威 又有街出

等收工

加油

有冇人記得我

多謝

食辣未

未死撐住

落街散步又唔得？

唔係

係心入面

你個心好痛

感動未

感動

扮工扮到傻

小痛

收工了

怕辣

Shu再吠今晚唔開罐比你食

我要等到7點先收工
有排扮

佢真過份

唔願起身食嘢

本來4點半走得 突然要ot

收了

很好

今晚幾點打

應該幾多點都得

@樓豬

提摩要出動

1變4 4變12～

真 呢個Post啲樓主都鍾意bully人

我無份

yeah

唔講啦

>_<

唔好講

y

唔怕！

好眼瞓

又話接我

早抖

上完堂你就收工

未走💔等緊你

沒了

全世界同我靜啲呀屌你老母

餓暈la

地盤就收工啦

叫仔仔外賣

喂

哪有仔

自彈自唱加外賣

食住粒糖先

唔信你

ok 等又唔信 明明等緊你接我收工

救命

冇糖

小妹比你

always bring chocolate in your bag

換過耳機啦

連續3個鐘我驚耳仔爛

無法啦 幫你唔到 仲有幾耐落堂

Sorry lor

快手啦

再嘈咬撚死你

收得工未啊

好飲記得講

你地打住先

巧 今晚試

棄咗十世

唔好出街 即刻返房瞓

唔要

收咗喇 又唔嚟接我

好耐冇食雞

大個女
唔好扭計

而家食

6半

返咗屋企洗洗睡

Ok今晚冇罐食 唔帶你去散步了

留名跟進

唔想郁
唔好搞我

小妹就嚟癲

Damn

咁你放棄 半個鐘點會專心到

快啲去

就嚟放棄埋自己

痛到好難郁

仲有一個鐘就收工啦

正

但係好攰好眼瞓

忽然間好想飲冰酒
但係香港好似冇乜邊度有得賣

我仲係床

鄙視你

讚賞我

食蛋撻先決定

躝左返屋企 攤左喺床食野

食乜

唔好等 唔值得

準備陣間食飯

朱古力 hershey’s

pie and tart
鮮奶撻好好食

呃我感情

哦 出街都唔搵我💔💔💔😭😭嗚

我又要

我收左工尖完番緊屋企

我都想食

出左去半個鐘都冇咋

我係仆街

食物熊貓

唔明

放工去買

陣間嗌food panda

可唔可以同我玩

飲杯野都得掛～ 嗚

傷心死🥺😭

我唔打機的

瞓醒

支持你

好吧

幾時召喚峽谷等

想玩大富翁

快玩

再瞓

吃完飯再瞓

Not today

嗌d咩食緊意粉

女

瞓得着真好

早番早收

ok bye

好味過女

都係嘅
其實依家都有啲肚餓

我都餓左好耐

過多十五分鐘就去揾野食

可愛嗎

可愛

Kawaiiiiiiiiii

扮工

我有睇你個po

秒

屌你

青搞咩

屌累成狗

唔係秒回po嚟？

唔洗上堂咩

食得咁豐富

樓豬屌緊女

終於可以收工

一齊收工

想食飯多啲

同佢結婚未

分鐘回

狗姐

今日早左？

唔怪得 跟機可以？

不是

提男人睇LS

渣

揾翻你個森林

點解邊度都見到你

標題撚

佢講緊之前果個post

下 我兩日無上連登喎

樓豬幾個鐘先回

我一上就見到你

就嚟，等大學畢業去日本結

好渣

系

呢到？

你嗰名想點

唔洗畢啦
宜家去

溝佢了

唔係
我好少開登啦而家

溝左你條女

搭970X囉

佢on9

秒回豬有仔

去邊架

唔怪得之佢呢排咁淡

隔住mon都feel到

有女溝？

？

970x去邊

沙漠黎

你唔好再問
等間佢會打晒d巴士廣播出黎

唔係掛

佢好似多女

不了

帽女

我係咪要走了

即到

唔洗理佢

真

大把 數唔曬

佢真樓主

肥仔正

佢去左溝女

唔奇

零 點數都是零

好攬

叫做準時走

問樓豬得唔得

擺低咗一蚊了

屌唔講唔記得

今日好眼瞓

我擺兩蚊

番左屋企打緊機了

擺

挽留

我日日都好眼瞓

人性何在

假

我啱啱走咋

餵狗

都係排我後面咋

想快啲有得屌

要走不留

聽日都要扮工

我愛你

我甚麼都不是

唔該你快少少後面好多人等緊

我都話會日日提

你男人嘛 點會係佢啲女

你有未

我出名耐

講

點解咁多廣告

有就唔會係度

聽日方加

真嘅 我都等緊

你有仔啦

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

好撚仆街

唔洗搵啦

屌咗了

等咩

same

紅字巴打

聽日反去賺OT

耐姐係出唔到啦

Where

同我玩

有冇女介紹

軟

我要改名了

樓豬真係多女
唔係樓主

好過你Joseph

咁啱嘅

有
狗姐

女朋友仔

較定鬧鐘等下次再回

咪你囉

三分鐘連除褲

巧 托人問

佢值得擁有更好

去邊玩
翻5個鐘 好爽

等等都不會合襯

我秒回之鬼

你是最好的 你知道嗎

巧kai生，陣間去drink慶祝狗隻有確診個案

差唔多

你問榮仔拎咪得

賺咁多可唔可以攞啲嚟洗

順手去識仔

快槍手

我出名多女，想要咩type

就係諗住搵佢拎

洗衣機已經準備好

等一生都等

想要處

改做仆街豬

神槍 一射就中

Come on james

我都有擺到一蚊架

我冇女

係囉咁啱嘅🥺🥺🥺

等到都未必好

是

只不過是小小配襯

未諗到，有冇建議

容我諗諗

咩事先

都真，睇吓有冇大隻仔仔

冇 禾9up

冇人掛住我？

無

你叫一聲 啲女就嚟啦

屌唔使咁麻煩啦，我自己洗得啦

係。。。鬼

呀呀呀
我射咗喇

我有貨，仲要咩條件

一日未死一日都唔會慶祝

試過先知

射呀射 射他吧

屌你有女，擺$100啦

ok

好嘅都未必等到

冇得諗即刻答

Me miss

根本人地未玩完

真嘅

粗重功夫等我嚟啦

實有嘅

我一粒塵都唔係

要fc先知

搵到就知啦

me 冇人等既

咁唔洗住

真真假假

諗住出去全民集氣

打機算

係咪都係一蚊排一次先

咁睇下肯唔肯等

有咩嘢想爆比我聽

打下機又一日

冇咁多時間

真的假不了

唔好，我黎啦，我粗生粗養

我肯

好明顯 有嘢想八嘢多啲

有嘅

有女都唔要，勁

我乜都唔知的

祝你幸福

唔係，你100排尾位

我專一之鬼

我粗啲
話曬30cm

屌咁chill好咩

仲等緊

識自己去廁所

我問下榮bb先 不過佢好似咩都唔知

叫

小驚

加油 俾啲耐性

我多女之鬼

ok love you

有冇諗過我都唔知

全部樓主咁既身材

小事嚟

等~~~~~
寂寞到夜深~
夜已漸荒涼~

見到條隊好長

原來係粗30cm

我都想有女等me

牙b

我覺得你會知

same 我出名專一

識煮飯

你大把

成日打機

全部都識，呢啲基本

屌我都想chill下

真唔真

真嘅 空虛寂寞凍

你唔識

都係

等到人哋由冇女到有女 再等到冇女
都唔輪到我

屈機

30cmx30cm

打下機好過on99受人氣 真係麻撚煩

小好奇

我等你

男人有邊個唔玩

點樣都係假嘅

我

我等左35年了

樓主定樓豬

真過珍珠

你鐘意邊type

屌，肥矮毒

等你又唔要

You are

打機唔chill咩

有女今日就開心星期五啦
洗約你打機咩

時間走得太快

好男人

來

不如係到講

我有女都陪你地打機

970X由香港仔去蘇屋

想食下shisha

我唔單只想自己去廁所，仲識自己食飯

我日日都咁開心

唔可

721

30cm係唔同啲

正方形？

時間都去哪兒了

me

Noted thanks

我夠膽講呢到我最多女

邊個鬧你 鬧翻佢

both

冇用

有女都是畜生

係
八爪魚嚟

Haha

好撚恐怖

50年不變 依家咪又變曬

想打爆你

你有雞叫

點解嘅

瞓曬

沖個涼 又上陣堂

屌我fit到漏呀仆街仔

你個心都係假嘅

未fc
不可信

有女追嘅

女人就是麻煩 晒心機啦

我夠膽講呢到得我冇女

我信

宜家食有啲驚

我既愛有80年

比較尷

陪你

係真係幾搞笑

with

幾點完

我個心made in hk

so do mi do
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站
Next stop: Western Harbour Crossing Toll Plaza, Elements, International Commerce Centre, Kowloon station
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站

真係好低要求
對我好 專一 唔開空頭支票

可惜冇人做到

多謝馬青提供笑話

日日睇我諗食咩就知啦

冇圖

等咗幾廿年

老子真係唔驚
中左咪報警

黎左你咪又走

叻

呢個真，fced

你打機就完

未fc

@馬

咁有無人可以介紹仔俾我
我介紹返女俾佢

等多20年

我做到

岩 就算朝早8點瞓都冇時間

自行幻想

想知

樓豬

輕輕走了

真 佢好好人

咁撚型得唔得架
咁幾時去shi

介紹樓豬俾你

返黎喇咩

🥺🥺🥺🥺

有相都fc唔到？

我又想

開不了口

你未黎

唔見人

圖係邊

好好人

一向專一sor

我鍾意傳統蛋撻多啲
冇食了最後
懶得行

有冇唔係呢啲呀

佢係咪好似中資

求我都無用

呢到都係呢d

Wtf?

追人囉

吊癮

你咪又係鍾意女人

原本今日約左fd 我放鳩左佢飛機

留意之前啲post

落水了
thank you

Hey

笑4

我覺得佢9up

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

好耐冇食

唉屌都真嘅

可能係男人呢

煙鏟

屌你放飛機正仆街

唔會

??

唔追你 太麻煩

直接拒絕

不是我

J自己條女啦

我男人 唔好追我 除非你基

作為一個巴士字典
啲人唔信我邊到到邊到可以搭邊架車
我真係會躁撚咗

佢有問我既
我hea答左句
佢就話bye bye me 咁樣算九數

Okay

佢又真係幾好J嘅

食野未

Fuck you

唔會掛住我？

不會追

屯門點去西貢好

Thanks

你del過ac?

我都唔信

所以好正

要轉車
屯門邊到

咁樣好咩定男人係咁溝通？

Yep
Still haven’t replied her tho

唔好笑 我認真嘅

你都無女

Yep

咩名

圖定老母

冇

龍門居

唔想覆
振夫綱

唔敢再信人 我傷得太深

每人一圖

唔記得 我冇user id

咁仲答咩okay

青春請你歸來 再陪伴我一會

259D彩虹轉車入

有錢

原來有時間限制

搞咩嚟

見到你個名就餓

良心保證？

可能已經刷咗首抽

好遠

read.

係咩

唔洗 你講個名我睇返咪得

可以59X or 59M屯公轉車站再轉259D唔洗喺屯門兜

係人都識講

叫皺紋散開換青春歸來

咁咪再等過

射了

弱者先瞓

我返緊屋企食飯

來簡約地愛多80年

咪

21800000

但好搞笑喎

會無限loop

油不是80年代

未黎你都走左

好啊 謝謝

又中資

女黎

買咩手提電腦好

多

邊個叫你放飛機

叫佢搵我

你開真比我

係咪fit先

凡事留一線

屌有女都唔約

咁文青

好肚餓

我一直係果度

我唔放

過去了

肥牛

愛一個人係咁架啦

你放我先

日後都冇得相見

佢將會有

Fit到嚇撚死人

樓豬
係

我今日要做尖 都係唔好約人

macbook

有冇人掛住我

佢拎完野比人之後就搵嘢食

你約左女啊嘛

有冇人想入元朗 可義載

有
掛左你係屋企個衣櫃度

使唔使介紹啲仔仔俾你？

揾埋我

唔見咗

有女都唔去？

真呀

聽日我可

華dee套戲都唔識。。。

梗係要

聽日 可？

唔洗

佢心諗呢個咩嚟㗎食得㗎

關你撚事咩

入唔入天水圍？

咁你張圖呢

我del咗chatroom 好似

呢度大把

咁又幾乖喎衰鬼

屌 潛先

好撚惡

食咗會唔會吐毛球

唔通你對人好 人地就會對你好咩

唔識野

很忙

咁多毛？

好耐之前

你真係好撚麻煩

快溫書

小失望

你好有感觸

佢會唔消化

咁點

點解要del

問佢我女朋友係邊

好正常姐

365日都係度甩毛

個陣諗住自閉

咁就麻煩喇

我通常都唔會逼自己做，用黎relax多
逼嘅話反而效果唔好

失戀？

冇戀失

佢成日咩都食落去

我呢

你養？

佢話遲早會嚟

今晚啊成班契弟

我鍾意windows>>>>macbook..

係丫

入去做咩

入嚟車我再入？

我明

可以坐係度望住佢成日

你都on9

今日都支力 做唔晒 hea做左
聽日要認真d

番屋企

望下今日幾多號

屌你老母

唔識講

想試吓撚雀

唔好 算啦

你咪一直咁既態度囉
你唔怪得人地會咁對你

呢d真係火都黎
屌佢老母真係

本身係

講好唔爆

我今日都差啲做唔哂啲嘢，好彩最尾做晒

淨係留比女

其實我都冇期望呢度有人會過去
搭單問下

喺度問好似唔係咁好

應承你

呢隻唔摸得 佢會咬你
但係另外一隻任摸唔嬲

你點對人 人地咪點對返你 你都on9

但因為佢哋太細隻，我驚整親佢哋

所以你咪受番晒之前既野

呢個真

多謝你

report我

樓豬開

咪笑

捉住我